[絲打入] 女仔點睇男仔成日寸自己

比你地揀 你地會揀
比較鍾意附和你認同你 多數都會讚你定係
鍾意寸你調戲你 好似男仔同男仔之間互相寸黎寸去,不過有D時候都會對你溫柔同關心你

硬係覺得後者既話好容易比人fd zone

唔係後者先易有火花咩

附和通常柒毒撚多

靚仔寸自己不知幾開心

曬9氣啦，靚仔附和你咪一樣開心

男朋友既話會揀後者

後者如果係懶型個種串柒柒多數會88
只係岩啲中學mk妹

咪係 毒撚寸你 你屌佢老母喇

唔串但係又有自己主見唔附和你

後者

簡左前者

後者會易啲熟

兩種都做過，都係溝唔到女

但串下多d樂趣喎
重點係都溫柔同關心自己
要fd zone點都fd到 唔關事

i know that feel

前者易收到好人卡

簡靚仔有錢果個

睇樣
靚仔串=調情，玩得，輕鬆
毒撚串=貶低人格，講野有骨，憑什麼

前者做狗
後者做人
靚仔就前後都做男朋友

最憎串串貢
小學雞咩 打者愛也咩

成熟男人要識錫女朋友架

通常都係講笑個種寸
懶型個種=MK仔

呢種真係勁憎

前者易做兵
後者易fd zone
覺得d女仔同你互寸都係當你係好朋友
但係踏入左好朋友之後通常都好難發展戀人